[無人識你喎] 揀男友要似梁朝偉！甄詠珊貪佢有味道

藝人甄詠珊（Carisa）現身新城受訪，自爆剛看了梁朝偉主演的電影而喊：「我媽咪話我3、4歲嗰陣每晚都會開電視等杰仔（《新紮師兄》角色），當時我唔知佢叫梁朝偉，淨係知個角色叫杰仔。識我嘅人都知我好鍾意佢，佢對眼好似識講故事咁，我好鍾意個樣好有內涵、有味道，好似尹子維同劉燁嗰啲。（搵男朋友都呢個方向？）係㗎！我唔會揀青靚白淨嘅靚仔。」

提到剛與一位女性護士朋友去台灣旅行，Carisa坦言很開心對方照顧自己，包括訂機票、酒店、WiFi蛋和買保險等。她們去了陽明山上的Cafe，坐了很長時間車才到，感覺像世外桃園，每間小屋都有不同裝修：「好好彩，我哋去之前都落雨，去到就冇落雨，又好彩嗰日有開門，我哋影相影咗一日。」另一天她們去了華山文化創意產業園區拍照，Carisa笑言年紀已大，少了瘋狂購物。

工作方面，她表示會與安德尊在微電影飾演夫妻：「仲會有薛家燕間學校嘅小朋友，呢次會參加比賽。好開心，我鍾意同小朋友合作，因為小朋友最真實。（又做媽媽級？）冇所謂，我嘅年紀係應該，我未遇到Mr. Right啫。」她指部分朋友的子女已比朋友高，自己很喜歡做媽媽，亦曾照顧男友的兒子，好享受同小朋友一齊。

有冇人可以話我知呢位呀姑乜水？

好靚仔呀偉偉

整容臭G

哇屌！成個蘇施黃咁撚樣

假架D奶！！！！！！！

我記得佢啦。。。個隊垃圾 freeze 。。。。

鍾意個樣好有內涵

唱k必唱freeze首情場大後備

又吹奏

鍾意偉仔定哥哥！！？二選一

我偉生得好有內涵

吉妹你真係呢

就黎每日一post

Ofcuz chui wai

想享齊人之福

哥哥》偉仔
你有有睇過哥哥本人㗎呢？

我都想有呢個機會

why not both 偉哥春光乍洩

真人好矮，但好靚仔 個鼻勁高

邊到見過

屌 偉哥

細細個去過一次佢熱情演唱會

好撚正呀
好想聽一次live...
好想睇頭髮飛下飛下既大熱.....

太可惜喇，lesile

Leslie

邊位

黃宗澤個EX

冇人識的老g

唔撚係掛！？澤囝連呢件都擺得落口？

即使55了仲係型撚到仆街

手快

想同小偉煙交。。。
用煙頭辣我屎眼

何寶榮！
點啊 黎耀輝

又講。。。又要睇第十萬次了
岩岩睇完金枝玉葉

我愛朝偉

朝偉愛我

妖！咪鬼擺湯唯呀
呷醋啦

好想做易先生屌爆湯唯個西

點忍

又要睇了。。。對淫眼同個淫笑

齊 來 吹 奏 朝 偉

魅力無可抵擋啊

又要吹奏了